[最後最後] 台灣九合一選舉綜合討論區9

GO

佢原方案投贊成又點放生呀柒頭
個修訂改做唔拎行會文件先叫放生呀天才
泛民狗唔好再散播謠言啦好嗎

最後14箱
做票黎啦

松山區最後一箱 柯追返唔少

丁守中搵律師傾計，準備發動「選舉無效之術」

柯P乜柒都未做之前 85萬票
做左4年實事 57萬票

WTF

大安真係好鬼

點個票都可以點咁耐

台北市長選舉有無第二輪投票？？？
柯P無5成得票而當選，有機會引起民怨…

屌1001唔撚開post

繼續吹，總有理由放生港共架，淫賤聯都識搵藉口啦

你問dpp

藍營又玩唔忿氣唔認輸

俾人野左20萬係咁上下

重選贏鳩喇柯

好緊張

中選會

綠營票

公道講句 正常選戰策略 不過最後應該係柯P贏

無用啦，2004玩過

想自殺?

如果選舉無效，應該係重選，而唔係重點？
咁柯P真係多謝你

啱啱睇晒
佢個YOUTUBE 請市民上車問佢野果幾段都好睇
佢做果D野真係都係細微細眼 但真係有用
唔似香港成日起埋D大白象 佢自己都有抽水話D政客鐘意剪採
不過香港就算有柯P都入唔到閘 入到閘 我地都無份選

關游b咩事，係佢老人家養熱狗咬春袋，幫青山走犯站台，無係自己區拉票出事

冇綠營票，好正常

重點每箱做番30票夠然

仲反毓民？
佢班死忠仲硬過你碌撚
去洗樓好撚過啦李呃人

重選同自殺冇分別

最後十個箱啦

唔可以兩個方案投讚成票咩，原來你食唔到飯，就乜都唔食等死咩

Lead 3652票

通靈術 . 召喚無賴律師
嘴遁 . 選舉無效之術!

剩10箱

再投多次佢隨時輸得重甘

Final 10 boxes

重選柯p贏撚緊

-3652票/10箱

大安區
誠安、龍圖、龍生、住安
臨江、全安、虎嘯、龍淵
黎孝

士林
福順、芝山、天和、天玉

最後區域

4 柯文哲 男 577,076 41.06% 無
2 丁守中 男 573,424 40.80% 中國國民黨

+ 3652

泛狗真心好煩

入到, 但泛民會屌佢界票, 建制非自己人唔會過票比佢

剩大安同士林

大安 7
士林 3

大安7箱 士林3箱

等左咁耐 開住live等KP出黎

柯P頂著啊

柯文哲 男 577,076 41.06%
丁守中 男 573,424 40.80% -3652

1553/1663

註記 號次 姓名 性別 得票數 得票率 推薦之政黨
4 柯文哲 男 577,076 41.06% 無
2 丁守中 男 573,424 40.80% 中國國民黨
3 姚文智 男 243,133 17.30% 民主進步黨
5 李錫錕 男 6,132 0.44% 無
1 吳蕚洋 男 5,595 0.40% 無
投開票所數 已送/應送: 1553/1563
註記說明： ◎ 自然當選
？ 同票待抽籤
＜ 未達最低當選票數
資料更新時間 資料更新時間：11/25 02:09:01
(網頁每分鐘自動更新一次)

基本上要重點？

贏啦，訓教

鍵國會話佢投共

你剩係答有冇令投票結果改變就得
唔拎行會方件點樣可以令全部人得知成件事因由

我話柯P贏！佢就一定贏！

最後10箱

原本我都唔係咁撐毓民
始終佢當年屌天琦我都反感
但泛民狗都唔係砌生豬肉屈人冇投票吓話
踢爆之後就死兜話冇投贊成就係放生
話埋佢知贊成咗原方案 都話係放生

Sure last post?

士林又成功一個頂三個，只係扣三十幾票

其實真心KP算係咁
真係重選其實都未必集結到咁大energy

差咁少
輸個個一定屌

廢票有成12000票

殺返上 0.31%就搞笑

士林咩地方黎 勁到痴線

寧願重選好過重點
好撚驚kmt做手腳反cup

有咁撚多呀
好撚危險喎

重硬架喇
早D訓啦眼訓就

大安3箱都唔多

士林、芝山、天母呀

恥笑你隻碌撚狗啫，幾年前已經一票不投黃碌撚啦

大停電之術
會唔會用呢

癡鳩線 修訂咁撚垃圾
唔去查行會文件把撚咩
咁都要贊成？查到啲乜撚出嚟呀！

幫襯多d士林夜市

柯P頂住呀

士林-3
大安-7

3644

831政改方案都有得選特首，你又會唔會袋住先呀屌你老母

柯文哲 男 577,076 41.06%
丁守中 男 573,424 40.80% -3644

1555/1663

慕清流你條柒頭皮好肉酸啊屌
咁多年都係咁，毫無進步

輸左陣間又賴碌撚同本土派
落街派傳單啦屌

屌 好撚緊張

係咁有劇本安排架

仲要人地當日係議會講得好清楚點解咁投

士林最後一箱了

點同香港比
香港打工嘅
人地市長就係老闆

如果柯p最後贏我下年去士林夜市食盡果度既元素表

最後8個箱 lead緊 3644

其實都唔算無賴嘅 差咁少又邊投邊點 換轉情況我相信柯p都會試

-3644/8箱
丁丁可以早抖了

就黎可以訓啦

柯文哲 577,964
丁守中 574,320
+3,644

2 丁守中 男 574,320 40.80% 中國國民黨
4 柯文哲 男 577,964 41.06% 無
投開票所數 已送/應送: 1555/1563

丁丁一定上訴架啦

咪唔好投囉
聽日李卓人等收皮
利申 投基哥

士林比較多基層 無咁藍
大安算係中產區 又未到有錢

士林得返1個箱
柯P頂住丫

好鬼緊張啊！ 最撚驚就係有黑手

花生台之流從來係道聽塗說
唔肯去聽返原句

唔撚幫襯饒河，去士林，松山區班反骨仔

天母唔係有錢佬區黎咩？點解會投柯P

泛民狗不嬲屎都爭住食
你見班柒頭去港豬澳笑哂口影相就知

丁優勢區 (多未開)

大安區 lead 10995 > predict 攞多 425

柯優勢區 (多未開)

士林區 lead 7300 > predict 攞多 137

屌大安真係慢撚到痴線

g持

最後士林個2箱 柯P都要跌多50票

係寧寧舍舍天母姐 士林其他地方都係基層多
所以天母先俾人叫天龍國

真心要查下
當初都估到有古惑

剩8箱

就算贏應該都會<3000

而家做少少
重點做少少
丁仔

士林最新一箱丁贏8票

你比屎我都要食？

點解柯P咁多粉撐韓國瑜

<4200就要重點
不過唔係即時重點

3630

士林end

士林完左,剩返大安5箱

-3630/5

重選直頭未點一半票已經贏撚咗喇

兩條友都算反傳統政客 算同客路

柯文哲 男 579,212 41.06%
丁守中 男 575,582 40.80% -3630

1558/1663

佢又顧左右而言他啦
人地駁斥就話人碌撚豬
你唔投係佢嘅事 但幾時有缺席港視投票呀
我夠可以屌你係黎狗啦

天母幾正, 個feel好赤柱

謝和弦修身養性啦?
今日出黎個感覺好順眼

最煩係民進黨會唔會再出黎搞局

瞓啦
聽朝再睇

丁優勢區 (多未開)

大安區 lead 10995 > lead 11010 2箱

去多啲芝山、士林、劍潭、社子島呀（我踩單車會經過）

8個箱36xx票
一個箱900票要俾人贏450票先
應該穩架啦

冇啦
要每箱贏700幾票先反cup到
點都造唔到咁誇張

回返你上個post
所以班想輕鬆啲同有水搵嘅唔投係正常
就好似廢老咁

佢再出都會少左好多票

韓無咁多國民黨包袱 好多不滿民進黨既淺南都當韓係白色力量

大安區全台樓價最高都中產?

士林開完，剩低最後五個大安

時代力量預計有16位候選人當選議員

屌
台灣選舉post都有經典泛民打手出沒

行出嚟個樣都少咗幾分mk味

元素之餘，真心難食

祈求天父做十分鐘好人
賜我這府尹
求繁世來臨

係怕做左少少
重點就夠反cup

贏啦 仲拉開左

5箱

佢話幾年都冇投碌撚
咁我叫佢唔好投既話可以點應
泛民屌票之前用下腦先

最後四箱

大安區
誠安、龍圖、龍生、臨江

無開

結左婚之後正常左好多 冇以前咁癲

台北計租金水平啦 計樓價唔準 天母夠有錢啦 但你唔能夠同士林一齊計
仲有 大安區人口多 好似有成30萬 所以可能因為咁所以投票慢 點票慢

仲有廢票12000

柯P 贏啦

仲有垃圾姚果廿萬票

因為韓跟過柯，綠係北農郁韓時柯力保
更加想佢入台北政府幫手，但綠又唔肯

幾年前泛民：票唔係屌出黎架

binc

我話緊佢唔投由得佢
但唔應該老屈毓民
我唔係串緊你

犯民狗除咗引戰、搏班名都唔睇嘅兒登仔真心膠激心，然後死spin爛spin，最後又係叫人含撚，有咩識做

快D出黎講兩句反去訓教啦 你唔唱到累都嘈住民居啦

PTT 吹奏緊士林

屌你真係好緊張 明明唔關自己事 但聽日果壇小學雞遊戲真係唔撚想理

有無link 無睇ptt

台北市選情膠著，目前國民黨候選人丁守中與現任市長柯文哲拉鋸，差距都在3000票以內，依規定，若兩候選人得票差距在有效票數的千分之三內，可以申請驗票。台北市如果以120萬投票數計算，3600票內就要啟動重新驗票。以目前膠著情勢來看，兩候選人可視開票結果申請驗票。

今晚睇完
訓左佢

總有理由吹

當年港共同689真係多謝佢

我都係

咁算唔算係自己搵黎搞
當初唔搞佢就唔會出走北農，今日就唔會選高雄

推 s505015: 全台高智商城市

Whatever la
不過真心講
泛民狗屌票都屌得肉酸過人

重點完柯肯定會多咗票，中選會呢班友都係信唔過

冇啦, 揀得落既人反正唔會入到閘

最後4箱

想瞓

3520

李卓人之流當年贊成政改贊成改議規
貪曾、689同港共真係要多謝佢

4 柯文哲 男 579,550 41.06% 無
2 丁守中 男 576,030 40.81% 中國國民黨

1559/1563

-3520/4

瞓啦贏硬㗎啦 係睇重點

1個箱120票

岩岩番屋企
想問一個鐘前士林發生咩事

柯文哲 男 579,550
丁守中 男 576,030
3,520

係，綠營攞黎衰

冇留意台灣大選
有冇人可以講下就算邊個邊個得選咁又點

丁丁放返啲廢老返去訓啦

=香港新界東選民

恭喜柯p

話緊基哥，教主講住馬先，未到你

柯P票倉

家下1個800都追唔返啦
但佢一個箱總數先900多d

又轉風向,兩個鐘前仲屌緊智力測驗啱啱合格

原來嗰重點標準係3600票以下
明哂

依家就睇丁會唔會要重點

丁丁要講廢話了 話唔公平..睇佢個樣想要驗票

丁丁出黎鳩噏

重點定重選

姚文智 男 33,110 21.57%

丁丁發爛渣 屌

係

選舉無效

柯P 暫時lead 3520, 大安得返4個箱
如果真係柯P輸, 應該只有做馬啦

士林好多人投柯p 1個箱頂3個

丁守中宣佈：選舉無效之術

呢家就渣車去士林食宵夜

丁守中個speech笑死我

3601票呢

無效就重選啦

丁丁

屌輸打贏要

點都會驗
但4000內真心怕做票

咪冇

最好重新投添
輸得仲慘

眼訓了......

後面班友死老豆咁款

過3600封9丁守中後門好嗎？

輸唔撚起

JJ

重選仲好

丁守中出手了

食屎啦丁守中，唔認輸

丁丁係講得無錯既
應該真係有棄保

9up Mode 火力全開

今次本身都冇咩感覺
班打手係到要衝出嚟屌票先安樂嘅

做慣咗返唔到轉頭？

輸打嬴要

丁仔：存在存在太多的疑點

要啦 就係等你講呢句

輸唔起

要驗票了 廢柴丁丁 柯P冇左綠營票都可以輸..
仲想重投

輸唔起喎

youtube大把

其實佢真係有機嬴

不要輸得不明不白

大安區點咁慢都已經有啦

強坦無誤

臨尾搞咁耐
點完差距得番35xx票
僅僅夠重點
嗯

我寧願丁守中輸都唔想肥豬選贏

柯p

再投棄保咪仲勁

家下係140萬票wor
佢係咪無計姚姚
140萬票黎計
係4200票內

丁守中個律師自行宣佈落敗

一邊投票隔離就開票
仲要差幾千票，呢鋪好睇

你地睇緊邊條LINK

柯P大勝慶祝區
民進黨

心諗要做假票都係你班撚樣國民黨會做啦
屈個佛系拉票，冇人冇勢既做假,,,,

重選呀
係姚文智唔玩之下會點

選舉無效好呀,重選喇

不愧係連勝弟子，選舉無效之術

藍綠全部都係on99

丁的確係有理由申請重點
而且的確比預料中咬得近
全世界都高估左台北人既智力

丁守中:選票點太久 質疑中央選委會同台北選委會合謀，會提出選舉無效訴訟

臨尾磨咗咁耐⋯⋯⋯

自己個票區點最慢仲好意思話有疑點

聽返選舉無效句口號即刻諗返起tvb主播化妝條片

丁丁要上訴了

但係總票數唔止120萬喎
依家要起碼差4200票

條友on9

重選你地唔俾藍營換人選架咩

依家已經唔見左連勝文2萬幾

驗完應該都係阿伯贏，訓先

不拉票
不動員
不攻擊對手
時候到了，
自然當選市長

Ps:我就是成功的例子

依家係深藍大安區點得最耐

選舉無效！選舉無效（走音）～

主要係姚文智咁玩先輸少少
你重選嘅會輸幾多

剩2箱
領先3389票

出絕招了，食花生

丁團隊要求重新驗票

重選對丁無損失，
反勝最好，輸當無事
但如果唔比重選，矛頭一定指向民進黨同柯p，多少會影響2年後既選舉

4 柯文哲 男 580,256 41.06%
2 丁守中 男 576,867 40.82%
1561/1563

最後兩個lead緊3千票呀

自己票倉點最耐仲好意思衝出黎柒 重選啦重選仲好

重選好呀,不要你輸得不明不白

重選民進黨一樣可以唔玩
可惜唔會

完啦
做晒2箱比佢都係1800票

4 柯文哲 男 580,256 41.06% 無
2 丁守中 男 576,867 40.82% 中國國民黨

1661/1663

原本出朱立倫應該贏硬(?)

激一激藍營出哂黎投

輸打贏要

應該安全 可以瞓覺

柯P班友唱完未 快快趣講兩句散場啦

咪係囉
你又要計數人地會唔會搞事

咁樣輸咗份糧俾你都唔認輸啦

丁丁 唔認數了

柯 P live：柯 P 準備到現場

今次柯P嘅MVP助攻係中選會同一眾搶住開票搏收視嘅電視台

丁丁話依家即刻去法院

守候台灣民主

總統選果陣唔對路都換人啦
唔奇

今日唔會有賽果喇，各位早抖等聽日啦

個YOUTUBE CHAT笑到仆街

大安區得返2個箱
希望柯P最後多4000票當選啦, 唔好比國民黨留後路搞事啦

重選比kmt反勝既話民進黨就真係全世界槍頭對準你

天文台台長都睇緊柯p fb live

輸咁少，係人都唔認輸啦

藍倉冇可能

朱做左兩屆新北 應該無得再選台北
KMT如果推個後生有樣既新星出黎 再黨內大佬加持 柯P話唔定會輸

如果最後贏左反cup咪搞笑？

萬一重選柯p輸番
肯定亂到9彩

站台果個人
"丁守中終於站起來了"

藍營真係哪兒來的自信話人做票

柯P 冇咁多綠票都贏，好心檢討下啦

民進黨唔會咁on9掛

笑撚死 無效

無效定重點先

-3,335
最後一個

KMT輸唔起

台灣衰極仲有得投票

要做票嘅話都做高雄啦
十足亞視話收視調查唔準

廢中輸唔起

選舉無效！選舉無效！

3335
差一箱

丁丁發脾氣

最後一箱lead緊3千票穩啦穩啦

你做到咁真係好心死埋一邊
重出黎台北人唔屌到你pk

推蔣公子出嚟

只能講真係俾左位人入

"太扯了"都跟住一齊嗌

真係成班生蕃一樣，有民主有撚用

比你真係重選肯定輸得更加慘, 投民進黨個個都改投柯P

58+24唔見左三萬，睇個款都係綠？

冇黨冇派冇錢，佢憑乜撚野造票啊
搵FBI放啲票入去啊

1562

仲要查票 如果冇民進黎介 柯P真係是但選係到都嬴佢

丁丁算9數吧啦

最後一箱

柯p fb 12萬人睇緊....
cls

一邊生番 一邊似返個人 差幾遠

丁丁笑撚死人

認真唔係一路開票一路投票
丁守中有機會贏

死廢老輸唔撚起

擊潰丁丁

丁狗得7000

姚文智24萬票歸隊，丁守中無機會啦；今次機會係可一不可再

輸就無效

關咩事呀，自己全力打人地放水都輸

笑死，好心丁丁輸都唔好輸得咁肉酸啦

都傻傻地 要搞鳩你就唔會推個姚文智出黎選啦

無效

今日7點半都要返工,日日都要返工

明天還是七點半

可以話DDP今次鎅到要重選
都係肯定照俾人瘋狂顏射

丁守中你條撚樣拎到57萬比多你啦 番屋企打飛機啦屌

我都笑左

重選比人贏多廿萬票，民意授權仲大左，真係唔慌唔選總統

丁丁要輸 台北就贏

比唔夠油水

擊潰丁守中

kmt自己流左3萬走就檢討下啦重選

頭先睇電視D直播 成個chatroom都係支持柯p
今次提醒左大家其實都係太高估網絡世代既力量
始終有班廢老廢中係唔識/會上網

等聽埋柯p出黎講野就訓

認真講
今次唔係邊投邊開
Kp真係會死
淺綠會繼續投姚文智

柯P FB 14.1萬人睇緊.....
好撚癲

好明顯係，但係重選柯贏硬

柯p啲人冇聲，謝哂皮

睇呢度會以為國民黨大敗，準備台獨

14

而家顏射, 重選都敢出黎界就拎槍射

柯粉全面進場

搞咗咁耐都攰喇

郝龍斌

攰啦

發夢見到一張票有幾千蚊台紙

Youtube加多6萬

柯文哲
難得一見嘅好市長
天佑台北

14.8萬......
wadiu

呢個真，差3千3票，其實好少，雖然支持KP，但我係丁守中都唔撚服

熱普城咪輸呢樣囉
成個高登fb都話投哂呢五件 最後輸撚到

輸一次唔夠要輸兩次

15萬

15萬人睇

唔攰咩大佬

你合回覆同個名啱啱好

台灣係有民主選舉，不過真係好好笑，好大陣柒味

fb 15萬了

重選好啊，我想睇丁守中喊啊

其實我唔明點解丁守中唔可以去法院 佢輸咁少 中選會安排又係on9
我好開心柯p守住台北 但掉轉角色我都會支持柯p興訟架

咁夜法院仲開?

柯文哲

台灣廢老用line用到出神入化

高登未成年人都有ac點投

一個箱點咁撚耐
唔係想造3000票出嚟啊嘛

冇錯

無左蚊子點輸

終於贏咗,可以去訓覺
恭喜柯p

似雷動睇住食
不過雷動係失敗版

註記 號次 姓名 性別 得票數 得票率 推薦之政黨
4 柯文哲 男 580,820 41.05% 無
2 丁守中 男 577,566 40.82% 中國國民黨
3 姚文智 男 244,641 17.29% 民主進步黨
5 李錫錕 男 6,172 0.44% 無
1 吳蕚洋 男 5,617 0.40% 無
投開票所數 已送/應送: 1563/1563

註記說明： ◎ 自然當選
？ 同票待抽籤
＜ 未達最低當選票數
資料更新時間 資料更新時間：11/25 02:36:01

R-Chord

程序公義
丁丁再選輸更慘

一路開票，一路上網睇結果投票
失去左（不記名）選舉意義

係連登講事實
即係同非黑即白的人講道理

柯p呢四年所做，真係幫到有需要嘅人，可借唔係個個台北人都明白，呢條片睇到我喊

完
3254

580820：577566

完

打錯， 咗
重點

丁守中啲支持者都係廢老 撚識用咩

法律訴訟
唔好嘥公帑啦

「選舉無效」
真係做到好難睇

4 柯文哲 男 580,820 41.05% 無
2 丁守中 男 577,566 40.82% 中國國民黨
3 姚文智 男 244,641 17.29% 民主進步黨
5 李錫錕 男 6,172 0.44% 無
1 吳蕚洋 男 5,617 0.40% 無

點哂~
嬴3千2百幾票

恭喜柯P

叫禮義連做過既野
又點會唔叫中國黨做

完, 柯P

註記 號次 姓名 性別 得票數 得票率 推薦之政黨
4 柯文哲 男 580,820 41.05% 無
2 丁守中 男 577,566 40.82% 中國國民黨
3 姚文智 男 244,641 17.29% 民主進步黨
5 李錫錕 男 6,172 0.44% 無
1 吳蕚洋 男 5,617 0.40% 無
投開票所數 已送/應送: 1563/1563
註記說明： ◎ 自然當選
？ 同票待抽籤
＜ 未達最低當選票數
資料更新時間 資料更新時間：11/25 02:36:01
(網頁每分鐘自動更新一次)

如果姚冇選，丁丁連車尾燈都見唔到啦，早抖啦廢中

分分鐘呢個票數都已經係做出黎，丁丁心諗黨中央唔係拍心口話實幫我做上去咩，點解水鳩我

如果嗰超過50%唔選柯文哲既人係真心
好撚心佢地就死出台北，你班仆街唔配有柯文哲

超負荷：我他媽全家投姚文智

笑撚到我

我足足跟左半年
日日乜鳩政論同 分析都睇

琴日已經講左民進黨會輸4都
我都唔明講句賣菜佬會嬴 就比人話五毛支持中共

柯P

要投就投給有智商有擔當的醫師

你咁選一係ban哂呢批人唔俾玩
唔係個結果都會係一樣

選舉無效之術都出埋黎...乖乖認輸唔得咩

而家係唔係等入紙法院通過，就即刻重點？
即係聽朝都未有結果？

其實未投完本身就唔應該開票住

咁公道D講 佢係有晒理由要求重選而且都好合理 但只不過重選係100%輸得仲多

柯媽仲未訓

這是一場不公平的選舉！～～～

唔知點解睇到眼濕濕

臺北市 市長選舉 候選人得票數
票站 1563/1563

1. 柯文哲 580,820 41.05%
2. 丁守中(國民黨) 577,566 40.82%
3. 姚文智(民進黨) 244,641 17.29%

等到啦阿北

+3254

差過3xxx票咁少 所以話每人每一票都好重要

柯p出場了

姚文智真係冇20%

黎了

贏了 柯p

分分鐘又要重選
到時候又要等過

贏 3254 票

嬴得好苦呀..........

事實係
Kp唔係咁贏唔到
或者贏得重險

唔會重投啦
法庭都未必會受丁丁

無記錯法律規定係一選就立刻要點票，所以用一直投一直點票未必有用

姚文智政治生涯完結 多謝參與

見到四眼仔了

險過剃頭

係
只可以講句
天佑台北

法院應該開24小時

會唔會好似選舉呈請咁排期都排幾年

追到喊岀黎

凍蒜

睇呢度d人真係好好笑
國民黨贏到開行，但最後搵個細位恥笑國民黨

終於上到台

柯P笑唔出

贏得三千幾票 你話對家無買票我真係唔信
有無咁多廢老？

辛苦了 阿伯
望見佢都覺得辛苦

好撚感動啊！

柯p 柯p 柯p 涷蒜 涷蒜 涷蒜

夜啦眼訓啦

柯真係要多謝中選會班柒頭

留返少少位俾人打j啦

聽朝730準時返工

仆街啲講句
條魚今次贏咗，下屆先有娛樂性

岩岩果個人rap 果首歌幾好聽

同埋佢地嗌果個口號其實係咩？
我淨係聽到：柯文哲！嬲西（台語：柯爛屎）

痴線
唔通MJ入樽炒粉唔笑得咩

註記 號次 姓名 性別 得票數 得票率 推薦之政黨
◎ 4 柯文哲 男 580,820 41.05% 無
2 丁守中 男 577,566 40.82% 中國國民黨
3 姚文智 男 244,641 17.29% 民主進步黨
5 李錫錕 男 6,172 0.44% 無
1 吳蕚洋 男 5,617 0.40% 無
投開票所數 已送/應送: 1563/1563
註記說明： ◎ 自然當選
？ 同票待抽籤
＜ 未達最低當選票數
資料更新時間 資料更新時間：11/25 02:39:02
(網頁每分鐘自動更新一次)

要講早晨啦#

想喊，想四年，都只係贏3200票，原來佢一直改變唔到台灣人ga心

成功擊潰丁守中

係俾人𠝹左20萬走贏3000
我當深綠有10萬因爲下次智唔玩俾kp
都贏10萬 大炒丁
但丁呢鋪一定要駁

頭先講完閣位佢都忍唔住笑

其實logic上的確係唔應該未投完就點
如果唔係同全民星戰玩live投票無差別 今次係中選會垃圾 丁的確係有理由申訴

利申: 柯粉

如果重選啲選民會唔會懶得排個幾鐘投多次

柯p 涷蒜
柯p 涷蒜
柯p 涷蒜

我估係當選

應該快手好多啦

幾個post前傾完啦

丁守中個fb被人灌爆

唉....
臺北真係老年人太多.....
但今次嬴我真係笑唔出,
但總算鬆一口氣......

重選冇公投，快好多

排個幾鐘因為要投好多票

只投市長好快姐

淨係重選台北市長點會搞咁耐
係今次九合一

凍蒜?

柯文哲!凍蒜! 閩南語[當選]的意思

冇左廿萬綠buff都贏到叫收到工啦

Shen塞塞感謝郝龍彬

凍蒜 （台語：當選）

柯P 心裡一定好撚嬲

做左4年狗, 只係險勝 ...

岩岩唱歌個個係歌手 謝和弦
凍蒜係台語既當選

我自己住高雄，我就唔care高雄邊個上，兩個都係屎睇下邊個臭啲

但就真係好擔心台北，全台灣唯一一個腳踏實地做野既父母官，柯P萬一輸左，等於台北輸左，首都輸左等於國家輸左，台灣想再循正確方向進步就又多左礙腳石

有柯P打理好台北，做好榜樣，其他縣市先唔敢亂鳩咁黎

重選放心，柯必勝，而家係上訴想重驗，丁守中無廢到叫重選

去到邊都係畀D廢老搞到咁
廢老可唔可以早D死

好彩台北頂得住

怪就怪俾自己個競選主任尾刀

國民黨嬴2020唯一既障礙
就只係得返賣菜佬呢2年乜柒都做唔到, 或者變東涌

重新點票唔係要即刻?

丁守中fb live 一萬人都無？

雖然只贏得3000票
但丁佬都拎唔返連仔嘅票
我相信點都有唔少藍營票流向柯P嘅

之前有睇過立即點票係法律規定而唔係logic唔logic問題
唔合logic都無法

如果係我記錯就sorry

唔係文智，中仔返左屋企沖涼啦

丁玩到出warren要審
應該要搞一頭半個月

正路就要查封待驗，唔知點喇

間諜黎

頭先現場200都唔知有冇

我指一路點一路公布 但又未投完
不過我都唔清楚法律係咪有規定

廢老識鬼用咩

用左四年嘅努力
都只係多3000票，台灣根本痴撚線
真係唔明點解kmt會有57萬

好似太陽花無存在過

民主真係令人好無奈嘅制度

基本上文智啲票過到10000去柯p到
丁丁都要收皮

阿北回來了

老野瞓哂啦

明天繼續工作

本來文智個到起碼有14-15萬係上次比左柯仔既

柯P叫人返歸休息啦
太陽照常升起 串鳩丁佬啦

準備起身晨運

丁守中等咗20幾年只有呢一次機會，老實講如果我係丁守中我都會想最後放手一搏。

依樣真 太陽花最希望既係結束藍綠相爭 一致反中
所以先有柯p 先有時代力量
但4年過去 咩都無變過 又係藍變綠 又係綠變藍 唉

唔止嘅
仲要睇埋彰化、苗栗生唔生性
啲債

癈佬：丁丁我嗰1500蚊車費呢！

地方票站好撚黑暗，公投已經一堆漏票呃票

我今日喺屏東睇開票根本好撚亂
幾個人同時唱票同時計票，都唔知聽得邊個
計票嗰個聽錯左聽漏左真係唔出奇

當選左就要靠實績

因為今次dpp𠝹佢票
藍綠黨都有鐵票

咁全部區都重選先公平

其實重點唔係無機

柯文哲：瞓啦柒頭，聽日仲要返工

好心放返一日假啦......
睇見佢真係慘慘豬

一個人唔為選票
Cut敬老金
唔想債留子孫
唔打民緒牌
真心服佢

民主唔好聽就係多數人嘅暴政
當一個騙子呃到多數人嘅時候就玩完

啱呀

台北人真係唔配有柯p
結果係丁守中當選 一定開始撈油水 痴大陸呃西屌

2018年11月25日，以3254票之差輸給了柯文哲，於是輸不起的丁守中先生請律師團使出忍術選舉無效之術。

都係果句, 在野先可以靠聲勢, 執政就要實績支持

重點肯定柯會更多票，根本中選會又係on99

thanks!!

丁守中欠姚文智一個交代！

柯媽精神好好

台北捷運仲開緊
痴線

捷運好似會開車?.?

點解咁肯定？
俾人做手腳點算

記得 7 點半開會, 唔好遲到

人情味

omg台捷為佢地開返

好撚快手

學姐免役可以嗎？

仲有北捷 痴線
台灣呢樣真係彈性處理

恭喜丁守中當選台北市市民

竟然肯開加班車

為左佢地開多左

國民黨開夜市未

12點幾個時講左話會加開

唔該投丁丁既死廢老死去韓國瑜嗰度養老啦

等於賽車
一定係第二位追人果個快D
第一帶頭有壓力

散水 88各位

仲要記者會咁痴線

柯p今次險勝3千幾票 係因為有個白痴拎走左20幾萬票

謝XX做乜.........................

死上大灣區=死去高雄

台灣呢樣嘢做得好好
有時啲騷遲咗
都會開耐啲，畀人走

正想講

投白痴嗰啲仲白痴
投比錕P都冇咁嬲

謝和弦

睇埋丁丁嗰邊講乜先

唔係條白痴都無咁辛苦

狗鐵只會由得港豬跑到鞋都甩趕尾班車

take左野咁

算啦丁生，其實真係唔差你呢席

咁綠營要出人都無可厚非
始終柯p係獨立
上次講明係畀柯p選

你個名

High大咗

開多次04年夜市

佢不嬲都有take野(好似係)

全省重選其實都無問題，其它地方國民黨贏得好多，幾乎碾壓

如果唔係中選會幫手 柯p真係比姚文智𠝹死

謝和弦忍撚佐成晚啦
由得佢啦

無個白痴 10點幾結束左啦

即刻衝上去關咪

幾年前殺到kmt損失慘重
時力冒起，終於進入更多元嘅年代
以為台灣真係great again

然後保守力量愈來愈勁
Kmt今次唔止回魂，仲殺返dpp一頸血
蔡英文係差，但kmt咁多年來做咁多仆街野
點解可以好似唔記得咁

8點完左啦

睇埋台北 真係反映好多地方都係廢老話事

試下係調轉輸三千票
姚文智可以直播切腹

丁守中 呢個票數差唔多
上年KMT 都係60萬票到 其實今次仲少左
柯P D票有好多俾左個傻仔到 今次未選得辛苦

其實柯p真係台灣最後希望 佢點同中共溝通都好 起碼都會搞好台北
其他地方選出個班kmt 包括韓國瑜在內都係吹水佬
2020一過 全面變藍 2022中共二十大之前 刁大一定搞鳩你
柯p市長就算做到2022咁又點

丁丁 FB 即時多左萬幾人睇

柯p佢選前話會好辛苦

丁仔輸唔起話選舉無效

04連宋上訴都搞左成年半

準備開夜市

好感動，場面感人，發言果時同平時戇鳩鳩笑笑口阿伯簡直兩個人

睇完柯P就過去食花生

一場咁大嘅社會運動
感動過咁多人

四年後kmt居然大勝
真係好心up

去士林夜市

丁丁fb comment:

有網軍洗版？

Fun fact
2014 連勝文 得票率 40.82%，票數609932
2018 丁守中 得票率 40.82%，票數577566

柯文哲點努力都拉唔到藍營票，相反係有近三萬藍營鐵票往生。

結論：屌你老母姚文智

一定係啦

中共實好高興

柯P出嘅歌嘅歌詞

睇fb都見到
一個成十萬人
一個先萬零
真係多得台灣班廢老唔少

睇到今次公投結果
台獨公投之路仲好漫長

南北戰爭

仲有支爆爆得太快既
Btw盧同侯做唔到野應該無影響，
因為車輪黨呢次係靠韓帶起，亦只會因韓而冧

BTW宜蘭林姿妙應該係Kmt全台最廢候選人

就嚟變早市

每次選舉台灣警察都會好大陣仗，中選會外面甚至會有記者等

台灣人幫丁丁抱不平既打油詩

丁守中要求驗票
守護自己的權益
中選會令人質疑
驗票程序要公開
你我一起來監督
個別把關每一站
激烈鬥爭拉鋸戰
八九個小時超久
票數真的差不多

佢嗌撚到氣都斷

開口公平正義埋口法治民主
丁丁
真是荒謬，把自己看得那麼高

藏頭詩

kmt要叫停丁丁
有小小民意就唔好咁早輸哂

事實證明 台灣口裡說反共果班人力量都係唔夠人
但仲有班人係無腦睇顏色投票
國家俾兩個廢黨輸住玩 只要是但一個投共 唔洗4年夠你玩撚完
後生仔唔會等到班廢老廢中老死
變做台灣特別行政區只係時間問題
要有出路真係要天佑台灣

同香港都幾似，
雨革又係2014,
跟住政壇百花齊放，
之後保守力量又回魂，
係差在香港有港共做手腳，
台灣冇

當笑話咁睇

其實jj唔認輸好正路 先輸得個3千票 老虎蟹都話要重點重選

睇黎台北個大巨蛋終於可以起好

原本柯P d 票應該都有藍啦

選舉無效
選舉無效

換個角度代入丁守中，如果我係佢，其實會唔甘心真係好正常

打晒開口牌點有彎轉
何況仲跌左票邊有民意

我真係覺得無乜希望了
見證過最好嘅幾年

原來有咁多台灣人寧願投共

睇返柯p之前演講，同埋今次既勝利宣言
好有政治魅力

你以為

依幾個區自己分裂出啦屌 唔配有柯p
大同士林 mvp

真係有質疑一早就講啦
輸咗先講無效 講到自己好有道理咁

支那滅亡台灣先有救

笑下姐

唔係應該重點先咩

香港都係

北投：我補得好撚辛苦呀

丁守中欠姚文智一個交代

點會冇

唔會今日架喇，睇新聞啦

重點都輸就算啦
到冷靜啲咁諗重選既話丁丁只會輸得更慘

柯P兩年後選總統

true，所以若果韓真係唔止選時無藍圖，執政都仲嘔唔出的話，四年後要還

台北好多黑勢力都係親共
柯p本身都有藍票

中共始終係後面

士林人光宗耀祖

六點半起身既我仲睇緊丁丁

睇番上屆連勝民都係攞40.82%，同丁丁今日竟然係完全一樣，基本上都無咩回唔回魂，只係證明咗係鐵票

陳菊大戰柯P

如果兩年後(2020)
柯選到台灣總統
柯Trump會

完咗場喇

嗰陣話加到1點半
點知3點仲行緊

丁丁係一件事，但kmt今次大勝都令人無奈了
兩年後立委時力隨時無埋

kmt係接近無改善過等對手自爆就原地滿血復活 呢點真係令在野黨有唔使改善既理由

我知呀南清

台北明天更精彩

邊投邊點其實又真係好撚痴線

係都賴公德啦
同埋柯文哲冇理由做到一半就去選總統，會好打擊佢支持度

真

同姚姚手牽手一齊退出政壇lu

呢樣真啊

民主制度嘅大bug

柯幾時選總統？定其實佢冇打算選？

都未必，依兩年市長表現都好影響立委同總統選戰

上年國民黨果條友 新北市市長
做到一半去選就收左皮

我都唔信佢會選總統

支持重選呀我

柯p贏左我睇黎可以訓個好覺 太多朋友住台北搞到我都好緊張

同香港一撚樣
蝗禍

台灣政治=
執政黨做唔好--->所以投對家
下屆又係
執政黨做唔好--->所以投對家
但係個對家都唔洗點做野
無限輪迴

林昶左

最緊要有黃國昌
其他果D就....

有人講過藍係鐵板一塊，原來真係

柯p係墨綠出身，個人覺得佢部份深藍言論單講唔做係吸票，真的話睇黎唔使晒心機吸藍跌深綠

係嘅，柯雖然而家唔敢講死唔選
但過去一直都傾向唔做總統

朱立倫
其實主因係換柱風波

唔敢講自己係聰明人
但依個世界就係短視嘅蠢人壓到性地多

根本見到依樣野就已經可以直判無效
因為邊面輸都肯定會申請

賴清德啦

柯P去選肯定會俾人回帶

姚嘅退出係食生菜

最重要的台北無比kmt贏就得

朱立倫輸唔係因為佢請假參選，而係KMT一早大勢已去，民進黨派個西瓜都會贏

true
我台灣朋友都係咁同我講

都係果句 佢係自己地頭台北都打得咁辛苦
如果單挑總統 靠佢依家既班底無乜可能會贏
除非綠營肯跪底 同佢綠白合作

咁中共干預真係兩邊都有
但執政黨會唔會喺選舉做手腳？

利申唔熟

真心唔好FF
柯做市政一流 但總統要講統獨意識形態 佢站不住腳 加上今次選舉已經反映台灣幾沉迷於藍綠鬥爭 佢唔會有機會玩得起 加上個人層面黎講 四年做到隻狗咁都只係險勝 心灰意冷啦

不過見佢贏到都真係好開心

時力本身後勁不繼
食左個彩但做得唔進取

最後都係同dpp一鳩樣

放眼全世界都係
好悲哀

等睇彈出彈入

市中心黎

都明嘅 本身好大機會贏 而家輸三千幾票 有咩理由一路開票一路投票 但而家無論重點定重選都對佢不利

只是覺得丁丁太苦命。

依家差距少於0.3%，唔使丁丁提出，中選會自己都依法要驗票；而且邊投邊開真係太鳩，排隊途中由姚轉柯肯定都有幾千票。

其實成件事都係中選會自己闖禍，好好哋投完再點就無事。

唔係姚文智一早大勝左

一般人一定比聰明人多
而民主就係大多數人 姐係一般人話事既遊戲
所以你話有咩地方配得上民主

咁容易做咩
一比人爆就收皮

講經咩，柯文哲讓左佢20萬票都贏，丁丁怪自己啦

推介兩位巴打睇本書叫「反民主」

好心唔好話民進黨介票，

老柒講如果做左都輸成咁都幾差下……

韓國瑜：日後建構兩岸工作小組 承認九二共識

係可以贏藍營 但亦反映民智未能超越藍綠

畢竟丁丁等咗20幾年只有今次機會，會覺得有賭未為輸、想最後一搏都好正常。如果係我奮鬥20年輸在邊開邊投呢啲鳩事上，我都會想最後再搏一次。

我唔會話姚文介票

因為佢直情係一個人滅左一個黨

呢條友真係垃圾到仆街
乜撚野都無搞過

要瞓了
恭喜柯P恭喜台北
然後一覺瞓醒

Doris

最撚慘係有啲人咩事都唔理
又扮晒中立咁影響大局

有啲人連基本分析都做唔撚到

老婆正

2020返去夾band

如果佢用選舉無效推翻台北
咁其他縣市都應該要選過
佢係唔係唔記得今年國民黨大勝

人對其他人嘅印象係減方制
所以與其千方百計做好事加少少分 倒不如唱衰對手就可以扣好多分
而且做好事真係要落手做 唱衰人唔需要對面真係有做到

比柯p選中市長都唔係好事 直接選總統仲好

算啦 2015當年點解變天
係因為藍營服貿投共 讓位俾綠
今日綠營基本盤係差 但蔡英文至少肯隔離中共 結果?
有民主既地方都搞成咁 根本係自作孽
台灣人未感受過香港赤化既可悲 始終要見過鬼先怕黑

重新再黎都係一樣
唔同嘅係丁丁會輸得更加慘

其實有，但又係有班大中華阻鳩住
好似香港咁，個個都認自己係香港人
但係就係仲有班大中華覺得兩岸一家親

講左就係
丁丁反口正契弟

選總統始終都係空想邊到會有可能呀
睇下南部啲老人票柯P邊到會食到

再投可能民進黨d 同情票又會出返黎

一邊賣台
一邊台獨
無答案無結果

我覺得就算要重選都唔會全面重選，但如果最後真係玩到全面重選咁大，以其他地方國民黨勝選票數計應該都唔會有大轉變，畢竟今次算係碾壓民進黨

知道姚文智輸硬，照計就唔會再投俾佢
不過台灣人啲智商

民主係需要磨練
冇一個國家可以一致身份認同

如果一開始dpp同柯p肯合作…

唉

又係食晒網上票，現實就輸咗一截

綠營呢次隨時要內鬥
友柯派vs反柯派
english辭左黨主席，應該可以展示自己係咪真係傳言既友柯派一份子啦

BTW dpp因為姚文一派打柯累死全黨，然後呢派戰犯逼無咁反柯既English宮

因為如果佢係用選舉程序上不公影響選票結果
咁其他輸咗嘅縣市可以用一樣嘅理由
因為重點唔會放係個選舉結果到而係個程序到
其他地方都有權公平公正再選過

但可能柯就真係會鎅死

如果kmt係狗 咁dpp係養不大既豬
蔡英文當選時氣勢形象一時無兩
佢班豬隊友佢賣走左唔少

綠營輸成咁，就算真係重選都唔應該再派人出黎啦

美國共和民主交替
兩邊都係屎既 就只係得選舊最好既屎
選舉有錢大政黨就大晒

姚應該唔會再出黎玩啦
唔洗錢咩
重投應該都縮埋

睇下台北造勢場柯丁姚加埋都唔夠一個高雄韓/邁地多
就應該知道個選法同選票差好遠

學姐有冇ig

重投應該只係擇日投票，原班人馬，拉唔拉票你嘅事
不過冇乜可能架喇

利申：斷鳩估

中華台北

2年就失哂憶 台灣人

起碼留得住高雄

我都係覺得唔會，新北贏30萬票，台中、高雄各贏10萬，你係蘇、林、陳都唔好意思一齊提選舉呈請啦，仲要自己已經對住鏡頭承認敗選。

你個statement一個社會要一致身份認同已經唔合理啦

高登既民主就係淨係得自己傾向既立場

唔拉票就已經唔會點有人投

佢地唔係失憶，而係身分認同>政治認同

姚 根本係民進黨推出黎做炮灰
丁丁 就係國民黨推出黎企圖搏一搏，睇下拎唔拎埋台北市
真係拎到,丁丁 都只係做一任，總之捱過左選總統穩住d票就得
台灣人記性比香港人更加似金魚

當年佢地話係反黑箱，要逐條審議咋喎
唔係反服貿喎

可能姚姚唔死心，又或者深綠反柯票破天荒轉投丁丁

老老實實 而家咁樣屌/笑鳩台灣人選左KMT出黎 同當日啲左膠屌/笑鳩BREXIT同侵當選有咩分別?

好啱，所以新加坡我相信佢過多一代民主會好成功，因為呢兩代已經比左一個好好ga新份認同佢地，去新加坡問所有人，都會話自己係新加坡人，冇人會話自係咩中國人馬拉人

美國會選舊好既，
台灣總之就選而家無食果舊

連登仔鐘意up乜都冇所謂啦
反正望下自己連民主都冇

你傻啦，你去日本美國韓國問下，人地對自己國家身份認同感極高，你係香港問下，後生可能答你香港人，老一輩就答你中國人

台灣無得搞邊個做都一定收皮 搞好經濟一定要賣身比大陸

阿北辛苦了 仲要見記者

穩陣d咪屌哂兩邊 台灣一定仆街 自己最清高

台灣同香港都係同支那鬥遲死

丁守中提選舉無效點解只係台北市 唔會玩到全國咩

岩 話人民智未開 但無諗過自己仲唔民主

都冇野架
其他都幾乎大勝

國際記者會冇乜國際記者

所以一直民智未開落去

阿北好好笑 "it's time to go home to sleep"

果條係咁問棄保既女人 係三立電視台
而三立係傾向民進黨
而家民進黨喺台北得十幾%票
就係咁屈柯P搞棄保
如果係有搞棄保 就唔會贏得咁辛苦啦
睇嚟民進黨係唔識吸取教訓

另外，跟九合一選舉同日投票的10項公投議案，據當地傳媒公布的最新點票結果，當中的「2020東京奧運台灣正名」議案遭否決；涉及反對同志平權的「民法婚姻限定性別」、「廢止性別平等教育之部分」和「民法婚姻排除同志伴侶」3個議案都獲通過，反之「民法婚姻平權」和「法定性別平等教育」2個議案則不獲通過。

至於涉及台灣往後核能政策的「降低火力發電廠發電量」、「停建燃煤電廠」、「禁止開放日本福島農產品與食品」和「廢除『電業法第95條第1項』」（有關條文規定2025年前全部停止台灣所有核能發電設備）等4個議案，都獲通過。

【台灣九合一選舉】柯文哲僅勝3254票 丁守中稱要提出選舉無效訴訟
台灣九合一選舉星期六（24日）下午4時結束投票後，當地傳媒各自陸續公布最新的點票結果一直顯示，台北市長選情相當緊湊。終於，經過約10個半小時點票後，到星期日（25日）凌晨近2時半，國民黨候選人丁守中先宣布，會提出選舉無效訴訟，要求重新驗票點票。約10分鐘後，中央選舉委員會公布，爭取連任的無黨籍候選人柯文哲，總得票580,820（41.05%），比丁守中的577,566票（40.82%），多出3254票（0.23%），宣布勝選。今次點票時間接近10小時45分鐘，也創下台北直選市長24年來，最長點票時間紀錄。

柯文哲於星期日凌晨2時30分左右，現身台北四四南村的支持者等待開票晚會，獲在場上萬名支持者的歡呼，高喊「台北的未來，柯文哲」。柯文哲隨後登台發表當選感言，表示他的勝利反映改革已經成功。他又多謝各方支持者，「明天繼續工作，明天我們還是台北市民。」

在星期六結束投票後當地傳媒公布的最新點票過程中，柯文哲與丁守中的票數差距，長時間只在數百票至數千票之間，且曾相互領先對方。今次選舉中不再支持柯文哲的民進黨，該黨候選人姚文智則得票近24.5萬（17.29%）。

台北市長目前選舉結果，令今次九合一選舉中大勝的國民黨，在六都選舉中拿下高雄、新北及台中三席，民進黨則只保住桃園及台南二市。但隨台北市長選舉或要重新點票，稍後可能還有變數。

根據台灣《公職人員選舉罷免法》69條規定，直轄市長選舉頭兩位的有效票數，差距若在千分之三以內時，第二高票的候選人，可以在投票日後7日內，依法向管轄法院申請查封全部或部分投票所的選舉人名冊及選舉票，查封的投票所，則須在20日內完成重新計票。

咁講，排隊投票途中望到手機之後選擇棄保嘅唔會多但一定有，今次台北只係爭三千票，呢度少少棄保票已經足以左右大局。

呢幾日去台南時有包的士
同的士司機吹下水

個司機唔鐘意民進黨同大陸關係交惡
搞到無晒大陸人黎台灣
經濟轉差
的士行業無生意
結果好多人都要賣咗架的士轉行
同埋台中民進黨唔用核能
改用碳發電
令到空氣污染問題嚴重
結果令台灣南部空氣好差

仲有個司機有提到全台灣最大啲黨
係「討厭民進黨」

唔熟台灣政策
但某程度上
似係民進黨呢幾年搞唔好民生經濟
台灣人連生活都過唔好
所以佢地想揾國民黨去搞好經濟民生

一個國家無錢係萬萬不能
何況係高雄呢D靠外來旅遊既地方

如果柯文哲出黎搞個新政黨有無得諗

政治0分，經濟100分呢

其實要承認九二先可以賣去對岸係fail，咁係咪要承認南沙包括太平島係班東南亞佬既先賣得畀佢地

Btw希望韓粉係陸客黎照好似之前咁真心愛國係佢地面前揮舞青天白日滿地紅，照唱夜襲 唔好

點解民進黨係都要派條友出嚟選台北
係咪太高估自己

如果最尾真係成功界走左柯P嘅票
而導致國民黨當選
對民進黨有咩好處?

我諗極都諗唔明
整件事好撚戇鳩

從教義上出發，柯文哲「兩岸一家親」唔夠獨。
從實際上出發，柯文哲開始坐大到威脅民進黨自己。

就係民進黨自己都分兩邊
一部分話唔好選
一部分話點都要有純綠

點到幾時先知到結果

見D人出po好似3點幾

頂唔順訓左,一起身就見到柯P贏左

PTT入唔到

係接近2半就完左

但細心睇番kp講嘅野
加呢排郭文貴講嘅野就知民進黨有幾廢
Kp話冇經濟冇軍事點獨
郭文貴話蔡英文打個電話就算9數
冇野想攞淆到pk
正常民進黨要食美國制裁中國個大環境
幫台灣攞多少少空間
但而家 俾台灣自己人制裁就有

應該重選
邊有人會一路投一路開票
今次中選委班人正一三流廢物

重選嘅民連黨唔玩野嘅
Kp會大炒

美國比張靚牌都唔識上 廢到

唔可能重選啦

不理結果 現在這做法明顯非民主
台灣政治人物雖然咀臉令人反胃
但一直投票過程很公正
今次唔重投 台灣民主夢破產

睇返兩位勝選發言，都係強調不分顏色，團結市民，做好市政。韓總係北農入面，深深領略到白色力量的可貴，也了解到藍綠惡鬥的不堪，所以其實柯韓風格只會殊途同歸。

差好遠 韓有政黨背景 一野壓埋黎會點?

佢本身就係國民黨棄卒
唔係都唔會選本身深綠嘅高雄
再上位應該開始俾入面嘅大佬鉗

國民黨呢個層面上點都會贏
重選輸冇所謂點都會輸贏重好
冇重選就屌唔公平屌一世
事實都係
冇邊開邊投嘅kp接近必輸咁滯
上屆kp係85萬
今屆當投票低左佢攞盡綠buff係80萬
俾人𠝹24萬得番56萬
而丁就有57萬
基本必輸
所以丁話唔公係政治同事實上都正確

簡單總結
不理有心定無意
咁樣開票同做馬沒分別

早知捱多半個鐘

（更新：內容）全台矚目的九合一大選，六都結果全部揭盅。台北市一路陷於膠着，從24日下午4時開票至今日凌晨2時許，已經過了10小時才有結果。中選會的結果顯示，柯P以3,254票險勝，成功連任。國民黨的候選丁守中則表示，「邊投票邊點票」的做法是重大違法行為，他不會承認選舉結果，他的律師團隊則會提出選舉無效的訴訟。

06:00 北院今晨作出裁定，指這次台北市長選舉全部投票所的投票數為142萬7643票（約108萬港元），依公職人員選舉罷免法第69條第3項規定，丁守中聲請重新點票的保證金金額，應繳納428萬2929元新台幣，限丁守中於收到裁定後一日內繳付，不得延誤，逾期即駁回其申請。

都估到佢咁講
但係唔係即係話 如果佢要重點
要今日先內比百幾萬法院重點咁on9

但kmt有的是錢
不過呢啲係程序公義黎點解要候選人俾錢

朝早d討論又正常返

但呢啖氣代價好大喎
要比百幾萬
之後重點完咗之後冇變就浪費左
重選就更on9 輸得仲大
要面都唔係咁玩自己呀

各區加埋 淨計票
國民黨多好多?

睇區多係只贏多一區?

主要真係差得3000票老連都搏同真係唔公平
同埋係睇民進黨班廢柴係唔係想鬥柯p落黎再整個人出黎
但重選同一班人本身又係on9
大家有哂基本盤睇到
之後重選就係睇配票
而家kp贏得3000嘅
淺綠個班一定重選會塞票俾kp
咁其實有咩為

因為尾開係國民黨老巢會追好多
本身一直lead 7000-10000
一開藍營倉就下修到4000-5000

再睇埋得票
丁丁57萬可以話係佢今屆kmt 係台北嘅極限
當佢重選上到60萬
但民進黨個啲唔會過俾佢甚至會過哂俾kp
Kp有機會贏10萬係重選加民進黨唔玩野下

如果問有乜作用，我諗主要係公平，同埋有權利咁做啫

呢次係中選會on9
根本邊個輸都會出嚟告
重選DPP又搵個人出嚟佢2020就死硬
仲有六都有4都變藍
唔係又咁on9呀 為咗將柯P拉落馬

其實我真係好想柯p 輸。。。

民進黨提27席掉9席 謝長廷的兒子謝維洲也落馬

我覺得都係
不過呢加考兩黨之後點拆嘅智力多啲

啱啱起身
話說今日到香港班廢老投

由林昶佐輔佐且最受矚目的台北市議員女性候選人林穎孟、黃郁芬和林亮君皆全上，桃竹苗更是提名9席當選7席，反而是黨主席黃國昌領軍的新北6席全軍覆沒！

原文網址: 時代力量攻下16席議員！台北、竹市可組黨團...黃國昌全軍覆沒 | ETtoday政治新聞 | ETtoday新聞雲 手機版 | ETtoday MobileWeb
Follow us: @ETtodaynet on Twitter | ETtoday on Facebook

投完都只會係俾中共控制
睇黎哂氣

讓路

對手用子彈

Kmt今次翻倒咁多盤已經算唔錯，台北拎唔倒冇咩所謂，反正柯文哲同民進黨不和加劇

前提係要dpp唔出黎做靶嘅情況
當kmt新人勁到攞65萬
但你唔排除民進黨支持者為左唔俾國民黨玩台北下
All in kp 咁佢都夠贏15萬
但dpp重選應該會做架兩

我覺得最正路english choi應該去搵柯傾 之後過票比佢
尋晚其實見到柯係無黨支援下其實真係好危 但有民進黨支持下應該好穩

依家要聯合次要敵人打主要敵人 傻架都識
Ps:唔排除dpp係傻

派得姚生去頂9kp本身就反智

ddp似想驗證下自己仲有幾多鐵票

想整死佢就應該出一個高情商小小嘅

本身KMT求其派個人都贏到，睇下而家丁守中咁既魅力都有40.82%

謝仔：屌你老母
致中：輕鬆

其次係黨內大佬唔想民進黨係台北消失
但台灣有咁多kp呢種人一早獨立左啦

連＞丁

民進黨究竟個腦去撚左邊
定應該話，一上台個腦就自動溶化，兩邊都係，咁搞點民主都冇用

而家嘅市議員同埋得票率應該就係鐵底

未選就話姐有機會姐 選完就知 柯同民進黨係台北係變左命運同共體 一個要資源 一個可以造皇

今次綠營選舉為啖氣多過為咗贏
內部又分裂，選前民調基本同結果差唔多
但就扮睇唔到，一味話係假
圍內情報完全做唔到野
睇掃街睇拉票睇民眾熱情度都知會出事
特別係高雄兩邊嘅3山造勢晚會
輸呢次根本就係自取其辱…

同埋民進黨怕閪
台灣冇咁多kp可以任內減債500億嘅人架
2020之後會變番二元
唔係一早獨立左啦咁q有效率

高雄市係初選輸咗嗰班人，直頭去幫kmt

高雄本身又係on9
以為贏硬咩9都唔做

如果唔係前兩日姚文屌柒高嘉瑜
柯p未必贏到
佢內湖南港啲票仲低過+ <><

台北市：民進黨19席、國民黨29席、時代力量3席、親民黨2席、新黨2席、社民黨1席 、無黨籍7席

新北市：民進黨25席、國民黨33席、無黨團結聯盟2席、無黨籍6席

桃園市：民進黨18席、國民黨32席、時代力量1席、綠黨1席、無黨籍11席

台中市：民進黨25席、國民黨32席、親民黨1席、無黨籍7席

台南市：民進黨25席、國民黨16席、台聯1席、時代力量1席、無黨14席

高雄市：民進黨25席、國民黨33席、時代力量2席、親民黨1席、台聯1席、無黨團結聯盟2席、無黨籍2席

基隆市：民進黨6席、國民黨16席、時代力量1席、民國黨1、親民黨2席、無黨籍5席

新竹縣：民進黨2席、國民黨19席、時代力量1席、無黨籍9席

新竹市：民進黨6席、國民黨14席、時代力量3席、綠黨1席、新民意聯盟6席、無黨籍4席

彰化縣：民進黨12席、國民黨28席、時代力量1席、無黨籍13席

雲林縣：民進黨12席、國民黨7席、時代力量1席、台聯1席、無黨籍22席

嘉義縣：民進黨18席、國民黨9席、無黨籍10席

嘉義市：民進黨4席、國民黨5席、台聯1席、無黨籍13席

屏東縣：民進黨15席、國民黨17席、台聯1席、無黨籍22席

宜蘭縣：民進黨8席、國民黨13席、親民黨1席、無黨籍12席

花蓮縣：民進黨3席、國民黨20席、無黨籍10席

台東縣：民進黨1席、國民黨21席、親民黨1席、無黨籍7席（推薦閱讀：痛批「邊投票邊開票」違法 丁守中：不接受選舉結果，將提當選無效之訴）

連江縣：國民黨7席、無黨籍2席

選完韓國魚即刻歸邊
說好的政治0分呢?

以為佢係第個柯文哲既都on9
傳統政客出身點會唔比個黨鉗住

想睇名嘴唐湘龍吠 仲有鄭麗文

丁守中剩係call重點，唔call重投

你以為個個都係change個木村
人地都俾班廢老鉗足11集最後兩集先反cup

新北時代力量竟然一席都贏唔到

黃國昌準備問責
新北佢打

我老師咁睇丁守中既策略，佢認為最關鍵係丁丁陣營要如何證明棄保發生，更認為要證明這個有些資訊需要蒐集：

1. 4點之後各站排隊人數，以及咩人係潛在棄保人士

2. 想棄保既人本身策略，討論標準係咩？係上次選舉比例，還是民調影響

3. 目前學界難以針對選民的棄保行為，在事後用調查或實驗去證明

而佢認為產生棄保意識，要滿足三個條件
1. 有輸舉絕不能輸，甚至必要時放棄支持的後選人，改投他人既意識

2. 即時了解候選人之間既得票狀況

3. 有冇認定自己係關鍵一票

但係丁守中只手握有第2點指證，其他2點牽涉個人行為學分析，人心偏好無法用科學測量，完全難以搵出證據，只能用假設錨定。最後認為國民黨唔好有支持者增加既錯覺，反而應該趁今次結果思考總統大選戰略，唔好為左個台北失人心

你話件傳銷佬靠自己都籌夠錢去選都算啦
咪又係要靠班大佬先夠水 唔比人鉗就勢係假

DPP完全執政變完全在野
睇下一年後總統+立委點

成個立法院得佢一個返工
人又唔識分身，放過佢啦

我同意，應要求重點，輸就認輸，大度d

個春袋

打悲情

見到佢都覺攰

所以係全面大敗，新北大敗，高雄輸埋嘅情況下出邊個好

DPP淺綠深綠內鬥

相反我想知kmt派咩人

滅黨架啦
一係造kp王

應該朱仔
朱家軍拎下台中，大勝新北
不過白義賊帶隊大勝都有可能

桃園鄭仔la

唔需要證明
1.票非常接近
2.一邊投票一邊開票

任何一個參選人都可要求重投, 投票無效
明唔明乜野係民主, 首要係公平公正

出現唔公平, 唔民主已經可以重選,
除非個地方既民主只係自己得把口

國民黨都未滅啦 佢點會滅
希望民進黨識得反省

DPP急召鄭仔出戰

正路諗出邊個都係炮灰
但台灣人既智商到時又係覺得原來在野果個好d

多謝花媽

兩年前夠話KMT滅黨，睇下而家
仲有時間收復失地既，我諗

花媽表示：一早出劉世芳高雄會輸？

佢冇講唔畀重選重點，只係認為講「選民取向」呢部分用科學都冇辦法即時證明。最後就係佢政見，認為國民黨見好就收，無謂為左台北而影響人心

事實上我認為，重點/重選柯文哲都係會贏，丁守中要爭取，站佢角度諗無可厚非，畢竟爭取左24年，但戰略上的確要收手

花媽：

如果今次唔重投, 台灣所謂民主已經玩完
這同非洲第三國家既民主選舉有什麼分別
由心爛掉

雖然我覺kmt會口講重選實質唔會
因為咁可以屌9 kp黑哨先贏屌一世道德綁架佢

黨部一定叫停丁丁

對比返2014，台北連勝文既得票係40.82%
而今次丁守中得票都係40.82%

強行解讀既話，柯文哲係得到「連連勝文都投得落手既深藍」以外既所有泛藍選票，呢個結果唔算差

琴晚睇中選會，柯文哲既總得票一直保持喺41%
電視台啲開票完全係戲劇效果

依家係咪重點緊? 隔咗成晚仲未重點完?

應該要對比番兩個人係深藍區嘅得票數字
丁丁又禮讓

投票率都係
唔投票既淺藍至少唔反感柯P

反空污
有210萬人投反對票....
呢210萬人好鍾意吸廢氣??

第7案：你是否同意以「平均每年至少降低1%」之方式逐年降低火力發電廠發電量？

呢條問題冇提議可靠既替代方案
（公投整體結果可以理解成，唔要傳統火力發電，用核能啦）

台灣邊有替代
地熱又冇
太陽又廢
潮汐同風叫合埋啲

下次加條公投
開發核武或者從美帝引進核武

原來重點要比手錢 同考公開試一樣

內湖最高票謝票

真係好癲

等真漢子王世堅找數

所以以核養綠通過

其實邊開邊投

丁守中都有可能攞多左票
深綠為左唔想柯嬴 ，會投佢

琴晚點幾鐘訪問把聲真係好J

跳多次海啫
又唔係未跳過

我幾個台灣朋友屋企人深綠，講明寧丁莫柯，重選會投，我朋友非常苦惱

丁丁人生都幾黑

其實重點要比錢係咪 on9

40.82％魔咒？丁丁努力20年 得票率跟連勝文一樣
一個有料老豆可以令你努力少二十年

個制度真係做俾國民黨玩
國民黨係成個台灣好多資產

咁好似香港咁
唔一定要藍同綠 只要放到功課都會buy 但唔係成日發生

華航唔屬國民黨既話
佢唔會飛到中國port

俾人打下來

可惜王世堅都當選

佢同王威中都落選，反而高嘉瑜仍然係港湖第一高票

dpp正國會輸到

如果佢反白眼可能贏

《蘋果日報》報導，被視為連系子弟兵的市議員候選人徐弘庭、黃健豪、張斯綱全都當選，其他還包括連勝文強力輔選的青壯派李明賢、闕枚莎、王鴻薇、陳炳甫、李柏毅、陳明義、陳偉杰、耿葳也都如願當選議員。縣市長層級更是大有斬獲，連勝文曾經輔選的縣市長，例如張麗善、徐榛蔚、林姿妙、韓國瑜、楊文科、饒慶鈴等也讓綠營對手一個個中箭落馬。
連仔又

高嘉瑜 內湖+南港 34,285票 (比例代表)
姚文智 內湖+南港 32,576票 (簡單多數)

連仔

上次咁柒法今年都可以上返晒黎
真係唔知講咩好

柯P在中山大同力推嘅時力林亮君同親民黨林國成都順利當選，反而柯黑顏若芬高票落敗，對於一個偏柯黑嘅大區而言都算係有成果。

蘋果又逼害

年底九合一大選結果大致底定，第三勢力小黨為了存續，紛紛在縣市議員選戰卯足全勁。做為第三勢力最大黨的時力，這次在全台議員選舉中獲得16席，可說最大贏家。（圖片來源／信傳媒資料庫）

年底九合一大選結果大致底定，第三勢力小黨為了存續，紛紛在縣市議員選戰卯足全勁。做為第三勢力最大黨的時力，這次在全台議員選舉中推出40席，最後當選16席，可說最大贏家。

值得注意的是，這次時力在新竹市當選的香山區料子其、北區的林彥甫，還有竹縣竹北市的連郁婷；還有苗栗的宋國鼎、曾玟學等人，背後都是由新竹縣市、苗栗黨部主委邱顯智負責選務，太陽花學運領袖陳為廷負責操盤，推上最多議員席次的邱顯智，顯然未來將成為時力內最有實力的要角。

時力在桃園僅上一名桃園區的簡智翔。另外，把桃園市為根據地，在當地已有一位議員王浩宇的綠黨，這次同時在桃園市推出其他兩位羅岳峰、歐陽霆，只是很可惜的成為落選頭，無法成立黨團。不過，綠黨在新竹市、新竹縣分別各當選一名議員，獲得三名議員席次，整體仍有進步。

時力台北貼柯上3人，新北全軍覆沒

在北台灣部分，時力在台北市推出5名候選人，除了松山信義的吳崢以外，主要採取「支持台市長柯文哲」的合作策略，與柯文哲站在一起的黃郁芬、「不期而遇同框」的中山大同林亮君、大安文山林穎孟都順利當選，而內湖南港的蕭新晟則無法如願當選。

另外，由目前時力主席黃國昌主導的新北市、台南市議員選務，除了台南市永康的林易瑩，新北的6名候選人、台中推出的議員候選人則很遺憾的全軍覆沒。其中台中南屯區吳佩芸則僅差9票，將提出驗票。

第三勢力小黨被分票，社民、基進黨選情慘

同樣是第三勢力小黨，且以台北市為根據地的社民黨，這次在北市推出5名候選人，僅有前次以參選過立委的大安文山苗博雅順利當選，其他在士林北投的劉仕傑、內湖南港的陳又新、中正萬華的許菡芸，也都因為和時力、基進與無黨參選人同時提名參選而落馬。

另外，強調台灣主體性優先的基進黨，在雙北市分別推出士林北投的王映心、內湖南港的蕭筱臻，以及新北市新泰五林的張舒婷不幸全部落選。

在南台灣部分，時力在高雄推出的林于凱、黃捷都順利當選，但在左楠區參選的林子盟則不幸落敗；而在台南市則由永康的林易瑩當選。

特別的是，這次搭上「韓流」旋風，在高雄經營受到肯定，也靠打韓國瑜受到矚目的基進黨，雖然推出3位議員候選人，包括打韓一戰成名的陳柏惟，最後仍事與願違無法當選，被認為是時力採取與基進同時提名的策略，導致分票而敗選。

有第三勢力人士認為，在北高等第三勢力小黨參選的重點地區，時力都採取與其他小黨同時提名的策略，社民黨、基進黨與無黨參選人又重疊參選，造成分票嚴重，進而導致小黨選情不利，但時力則靠著在立法院的高知名度與政黨票支援，成功搶得地方議員席次。

時力醒目，打殘其他小黨先

竟然

韓國瑜邀跳愛河 王世堅嘆：不要贏了選舉、輸了格調

來源：蘋果日報

九合一選舉投票開票結果今凌晨終於落幕，國民黨提名的高雄市長候選人韓國瑜勝選，終
結民進黨長達20年的執政。韓國瑜在勝選後對外表示，邀請台北市議員王世堅「跳愛河」
，刺激高雄觀光。不過王世堅對於這樣的揶揄只是無奈的說，「不要贏了選舉，輸了格調
。」

韓國瑜在北農總經理任內，和柯文哲一起在議會備詢，與台北市議員王世堅等人唇槍舌戰
，打出名號。選前王世堅曾對韓國瑜民調高漲，及對民調結果不可置信，甚至一度表示韓
國瑜當選他要去跳海，讓網友熱議；不過昨王世堅面對媒體詢問時表示，「高雄市長選舉
打賭那是一個節外生枝、離譜民調公布時，我用形容詞來講這民調是不可能的，我才說我
必須跳海，(大家)不應該把人家真性情、至情至性真性情來硬凹別人，而且我隔天也鄭重
聲明澄清。」

但韓國瑜昨勝選後面對媒體詢問，他表示政治短短幾年，能做好朋友就做好朋友，各種合
作都有可能，不要說柯文哲，連王世堅都可以變好朋友，「如果找到墜入愛河的點，我會
找他來跳一下，幫忙帶動高雄觀光業！」

對此，王世堅今早受訪在被問及此議題，他語氣略感無奈，直言「不曉得他到底為什麼要
凹這件事？應該趕快專心把心思放在高雄市政上」、「不要贏了選舉輸了格調」。

根據中選會公布票數，王世堅在台北市第4選區中山、大同區榮獲第二高票當選，中山區
獲1萬833票，大同區獲8112票，得票數共1萬8945票，也是該選區民進黨推派候選人的第
一高票。不過全國綠營選情不佳，昨晚競選總部氣氛也開心不起來。為感謝選民支持，王
世堅預計今10時低調謝票，僅由他本人持麥克風說明感謝選民支持，沿路並不會主動施放
勝選鞭炮。 (甘芝萁／台北報導）

開房堅淆底

寫依段野人智商0，全韓流影響啦

「我不跟你搞些小玩意」

走哂數啦
呑曲棍球俾人拋兩拋又淆

照呢個走勢

藍營下屆應該會推蔣萬安出黎

蔣萬安後生,形象好,綠營基本上台北下屆都唔會拎到

睇柯p會唔會推繼承人

推都好難贏到蔣萬安

蔣萬安,孫大千呢D係新派國民黨

無舊派咁黑人憎,會吸到D淺綠票

可能要搵佩琪出嚟選先贏
陳景峻去新北都過唔到初選啦

我地出學姐

台灣個政治係好難令藍綠其中一黨滅亡
藍做得差等綠自爆就得，綠做得差等藍自爆，
大家都無誘因去改善等對手自爆快d，無限loop

蔡英文亡原因之一是想完全消滅國民黨勢力，任務太困難

出大學姐都無用

學姐選議員應該贏

期待睇聽日既節目

蔣萬安本身有個人魅力，又血統純正，藍營鐵票搶硬，佢出黎選台北，對手投降輸一半都得

雞排妹助選，嗰陣29-30歲，初熟女

一定要睇民視 綠營台黎

哭喪

佢每次出寫真先對社會話題發聲，台灣好多人看穿她

一定要睇姚立明 co2 余霉霉 同徐佳青

但係佢起碼係識先丫
屌打姚文

二十年前就想參選台北市長，結果對上當時嘅明日之星馬英九，形勢比人強，咁就等八年。

八年之後整裝待發預備參選台北市長，結果郝柏村個仔郝龍斌由新黨回流參選，你老豆係軍系大佬你叻囉，於是又等八年。

十六年後心諗點都到我參選台北市長啦掛，又殺出一個連戰嘅仔連勝文，你爸連戰，冇嘢好講，咁就俾人夾咗落嚟，最後輸埋選舉、養大埋柯P。

如是者二十年後，柯P已經喺台北稱王，柯粉外溢效應已經足以影響成個台灣，國民黨內無人夠膽出戰，終於輪到丁守中出戰。雖然黨外大佬都放軟手腳、用近乎放生態度去打台北選戰，但丁守中自己都尚算努力，結果竟然發生一邊投票一邊開票咁嘅鳩事，仲排緊隊嘅選民見到柯文哲苦戰，紛紛棄姚保柯，最終僅僅以三千票飲恨，差距之細係歷屆台北選舉從未見過。

有人話陳其邁有風度、丁守中輸唔起，我諗如果丁守中今次好似陳其邁咁樣俾人炒十萬票以上，佢都會唔出聲返屋企瞓覺。又如果陳其邁只係輸三千票，高雄肯定暴動。

好啦，今次如果選唔到而再等四年，二十四年之後，就輪到蔣經國嘅孫蔣萬安出戰，丁守中一啲機會都冇。

郝柏村個仔、連戰個仔、蔣經國個孫，每一個都係大佬之後，可憐丁守中只係一個普通老派學者，冇後台撐住，哪怕係今次選舉明明只要再努力少少就真係有機會贏，都明顯被黨內大佬放生，忠忠直直可能真係終須乞食。

你要明白
Kmt好撚睇血統
只要你係名門藍血之後
係弱智過連勝文 只要嗌一句爸爸我要選
都會俾你選

國台辦發言人馬曉光表示，注意到這次選舉的結果。他指，這一結果反映廣大台灣民眾希望繼續分享兩岸關係和平發展「紅利」，希望改善經濟民生的強烈願望。馬還說，所謂「奧運正名公投」案遭到挫敗，說明拿台灣運動員的利益做賭注不得人心，搞台獨注定失敗。「我們將繼續堅持『九二共識』，堅決反對『台獨』分裂勢力及其活動，團結廣大台灣同胞，走兩岸關係和平發展的道路。在對兩岸關係性質、兩岸城市交流性質有正確認知的基礎上，我們歡迎台灣更多縣市參與兩岸城市交流合作。」

阿牛.jpg

我同意 可惜佢唔係做市長既人材 同情佢 票都係要投柯P

古思堯 下話

sorry

丁丁打法都似深蹲咗廿年咁，仲係亂開芭樂票

可惜 真係要擊潰丁守中

以柯P既思維，佢會建立完善既制度
然後期望繼任人將好既制度延續落去

因為醫學同科學都係崇優，而且重視制度
但政治會唔會係咁，就係一個人性既考驗

贏硬，選議員高知名度就得
你睇呱吉都贏到就知

留意返，韓總當初到高雄完無資源，跟住係要北上黨中央求「一碗滷肉飯」俾資源佢打選戰，但白賊義話叫佢食自己。而家韓總一個救全家，上星期仲夠膽上台公開屌黨主席，你話韓總而家洗唔洗睇你班老賊臉色？

台灣人共享支那人榮譽

呱吉琴日個直播
完全係唔小心贏左

佢當初可能真係得碗滷肉飯，但到最後舖天蓋地宣傳，台灣youtube廣告係咁見到佢，無資源就肯定唔會啦 有對岸資源都好大機會，美國都有台灣好難無 就好似台灣有幾千宗豬瘟入境被發現但香港一單都無，我反正是不信的了

操盤手寫既劇本啫
佢同侯友宜既定位係白-極淺藍
先最大程度吸納 討厭民進黨 既票

韓總帶起個勢之後，仲吸到王金平既白派票
同埋農會既組織票（佢自己打返黎）

起碼要還王金平一個人情啦

好簡單
D錢邊個出咪邊個話事
你覺得佢有能力自己吸到咁大舊錢去RUN咩

中國台灣 恭喜

其實有無人問過柯文哲會唔會組黨
一味問佢選唔選總統

打落水狗誰不懂

佢本身都支持蔡英文

除左佢仲有冇其他冇黨派既人

佢組黨應該綠營有人出走

當年2014黨內初選，馬英九被記者影到佢張票係投俾丁守中，但連馬英九都鬥唔贏「大連艦隊」，最後硬係要推個弱智出去滿足連戰，結果就輸到仆直。如果2014就出丁守中，柯文哲根本一啲機會都冇，可能當下就返咗台大醫院做醫生，然後2022丁守中交棒蔣萬安，成件事可以無縫接軌。

所以其實連戰真係陀衰家嘅屎忽鬼嚟。

凡係入呢d勢力大既政黨要出位多數都係要拼家底後台，香港都係啦，呀舜有家底，幾多大粒佬公開撐佢，又youtube賣廣告宣傳

民主電單車同百姓自己去晚會是不需支出，而且上各節目也是免費，事情上最震撼人心是最後2天拜票場面，網上應有近10萬人同時看，令所有各地淺藍完全歸隊，當然你打出聲勢，大把人想贊助你，後期錢多不意外！

有佢支旗肯組黨 今次贏到其實可以慢慢砌個第三勢力出黎
係睇佢有無野心咁做姐

咁就冇咩可能喇
只要DPP唔出人柯P都贏左九成架喇
丁丁最好機會其實係今次不過國民黨又俾力

如果最後嘅差距係差幾萬票嘅話我諗丁守中都會死心，但三千票講真嗰句真係會好唔甘心。有接近老K系統嘅朋友都講台北係冇全力去搏

我真心唔明佢邊會柒得過連公子
然後少票過佢

我估有淺藍/游離票好多比左柯P

應該係有淺藍票經過柯文哲四年施政之後歸咗俾佢

所以我話，四年前勝文咁垃圾都40.82%
而丁守中都算正常既候選人，都只得40.82%
柯文哲係拆左藍營既基本盤

王金平出錢幫佢

過左一晚
JJ 有咩行動

都要等星期一法院開門先啦
公平性黎講一定要重選架啦

東奧正名算唔算變相獨立公投？

其實都有成4成幾人係讚成

美國佬快啲科水DPP啦
頂住共產黨水喉

2020又未絕望嘅
美國佬快啲出手救經濟救DPP

驚通過左中國同奧委會打壓唔畀台灣運動員參加
有四成半贊成唔錯啦

重選定重點？
其實幾千票公平性上
邊一方輸贏都好
重點完先會心服口服既

但綠營好似帶晒頭盔唔會依結果做野

咁都唔趁機表態？

重選其實有依據
因為邊開邊點會影響到市民個取向

問題係老共會針呢一點
你知佢地係國際組織同流氓冇分別

開緊記者會

法院都識玩
今朝10點幾比張單丁丁
要一日之內有400萬本票

佢要聽朝一開本就去銀行攪

如果有人逼鳩住間銀行或者佢去唔到交錢

其實都係
但點樣先重選？
依家淨係話重點

其他地區差距太遠，新北贏30萬票、台中、高雄贏超過10萬票，無法引證因為中選會選務瑕疵影響選舉結果，但台北只差3000票，中選會選務瑕疵影響就好大啦。

你一路打今次選舉既合法性
但係今次係你大勝喎

係重選就要全台重選

邊開邊點未做到睇住對手食囉

佢要過左重點先可以行無效之術

在我眼中，全台灣，最沒資格提驗票的人，就是丁丁。

網絡時代真係勁，十幾年前既事都有得鞭